法唔法國到好多姓「周」既都係勁人

電影界-周星馳, 周潤發
音樂界-周杰倫, 周興哲
電視界-周海媚, 周聰
歷史界-周公, 周亞夫, 周伯通
三國-周瑜, 周泰
model界-周秀娜
韓國女-周子瑜
女神界-周芷若

咁周融呢?

9up界
話佔中塞車可以塞到上深圳

飲食界 周中

周永痕呢

勁垃圾

高汁

周浩鼎呢

賤人之中算幾勁

食物界 周打蜆湯

周融
周浩鼎

偷食界始祖
生埋仔都偷食, 又打老婆, 同ruby玩玻璃樽

周公

拳擊界 - 周比利

乒乓界

周生生
周大福
周六福

周慕雲

周大福漢堡包界始祖

周海味

唔勁你都唔識

周梁淑怡

前排又結咗婚
點解d女會鐘意d賤男

假周唔計

咩名好掂

金鋪界 周生生 周大福

證明勁

芷Yoour<敏敏

屌埋我嗰份

唱歌界：周柏豪

補習界
周勤才

震夫江界=Roy周

化妝問題，劉亦菲初年都係咁

音樂界無周一嶽

體育界 足球界有咩勁人

周柏豪呢

唉

人力資源界：周綺萍

鳩痕界

仲有周打蜆

社福界—周永新

周g若

who?

g祝

史提芬周

朝代 周朝

政治界 周融

周珉金

樓主姓周？

睡眠界 周公

周一嶽？

文學界：周樹人

周伯通係做乜9
虛構人物黎講都算勁勁地既

第一次見，好掂

周健全

因為舉得例都係名人啫

歷史人物黎架

周伯通，金朝山東寧海（今山東牟平）人，知名全真道居士。王重陽始創全真道時曾受其資助。

無佢資助，無王重陽全真教，無七子，無赦大通，無華山派。

我都姓周
仲係咁霉

因為係慈善界

臭g界:周g若

有學識

唔好氣餒，上面D 名人初時都好霉
周杰倫寫歌無人要，周星馳做大茄
周芷若比師姐恰

但最後都變哂Legend

食物界: 周打蜆湯

周永恆

就黎每個百家姓都要開一個post

我姓李

誠哥

朝代又有個周朝

東南西北霸左兩個方向 東周西周

武則天叫武周

老婆世界第一

原來周芷若真人咁靚

They can kill this city！

Hoe about 周浩鼎?

好似係

周玟金

算唔算第一代含撚嘴

武器界:周際導彈

珠寶界： 周生生 周大福 周六福

瞓覺界？

有創意

仲有地球有七大周

周文賓

仲有北周

下面叫賓周

男人最重要部分

學術界周瑞基

朗誦界奇才

Aik 入未

芷若

送個鼎鼎俾樓主

周慧敏

周恩來呢